請人會展做幾日時薪$60有意入

[工搵人]
日期: 2017年9月12-19日
時薪: $60hkd/hr
地點: 灣仔會展/亞洲博覽館
詳情:
9月12號 1300-2100 機場亞洲博覽館
9月13號 0700-1300 機場亞洲博覽館
9月14號 1300-2100 灣仔會展
9月15號 0700-1300 灣仔會展
9月17號 1400-2200 機場亞洲博覽館
9月19號 1400-2200 灣仔會展
可以只做一日
包午餐/晚餐
珠寶展 全室內場 有車仔/板車搬抬 平路無樓梯 有意Email amanda323178@gmail.com

有興趣

食水好深喎你都

a記?

食人20-30$/h咁好搵呀

成日係會展見到你班垃圾狗就憎 成日阻住哂

言論自由唔係冇底線

上年番過狗也不屌 食水深

我做個間人工低過佢 不過除左收尾之外hea到傻

35蚊個鐘我得

食足30 蚊

包兩個飯盒 唔洗錢我都做

包我一盒飯都做

好做嗎？

已經唔算， 有間hr食到人45 蚊

食廿蚊

做d咩先？

狗也不屌 最少80$

留名

樓豬呢d賤種應該拎去打靶

我朋友話要影身份證比佢wo

各位巴打小心

只少120

50都做

現金即pay?

35都得

屌你老母又係濕鳩Adecco？巴打呢間拖糧拖到仆街 你唔等錢洗就去做啦

等睇有人貼錢返

蛇頭真係一種賤種生物

倒貼60 1hr
聽講做會展會操到變大隻

三四年前有朋友做過都80蚊個鐘
港元貶得咁快

我倒貼65/hr
老闆比機會我地班00後學野，好應該比返少少錢人

包飯盒 就做

食咁多

貼錢都做

$50都做

2年前三判都60啦
今時今日重60食水好深喎

我之前做有80一個鐘 搵巴打笨？

比一百一個鐘你 比我做

搵笨

屌你老母 食水咁深
樓主仆街死

我$35/hrs就得

80蚊都有錢賺
你可以食多人廿蚊真心仆街喎

狗也不屌 60想請人做會展

做過幾次冇次準時出糧 4個月後先比糧你

樓主你都食得幾深喎

呢間野出名食水深同拖糧

我岩岩係fb見到80 1hr

炒散而家開到100/hr,食水咁深